日日返工都想打柒地鐵站問人攞報紙班廢老

條路又榨

一個二個棟係到伸隻手出來，一個廢老就霸左兩個身位

屌你老母阻鳩住我返工！

塞係門口唔比人落車班人黑人憎啲

星期5先最恐怖，根本係阻街。
d廢老拎唔到報真係會嘈交打交

正宗伸手黨

究竟班老友記係咪嚴命長等死果班來

我見過幾個廢老會係閘外問d入閘既人
可唔可以拎份報紙俾佢

下次買支假鳩塞落佢隻手度

咁個廢老咪有賺

啲廢老好心死左佢

你下次可以喺地鐵站入邊個廁所屙定舊屎，再夾好俾佢

但d阿姐又好撚盡責, 屌鳩d廢老, 你拎撚左
日日係度鬧交

任打架喎

班廢老唔洗訓又唔洗做
日撚日咁早起身

見過班廢佬掙份免費報紙打架

下賤物種唔死冇用